緊急 今日仲揸緊GME嘅，急瀉都唔好太快沽住，睇交易量！

懶人包：
尋日交易量依然好低。所以今日只要交易量係低，就算跌到零都只係伏！
hedgefunds 可能已經加馬去short引末日之棍, 預左又係左手交右手。
已經有大量主媒去話r/wallstreetbets轉左去銀市，但wsb方已經證實係假消息！

淡友, 一瀉你就有得入貨，因為今日可能會落到去你再買得起嘅價位，掛定1+@$100+買先好瞓！

推

推，💎✋

講到WSB係大戶咁，真正揸最多既都係機構，而機構點買賣你地係唔知，分分鐘平左都唔知

反正預左一無所有，輸得起
如果真係平左倉，主媒喺呢件事一早收左皮

你預左total loss就想其他SH既人陪你？

聽講會升到3萬蚊 我set左1萬蚊入貨

Strong hold 變 Asshole
兒登轉軚世界第一

頂，唔講都唔知我當左自己係代表
利申 9股@均$274

你鼓吹緊其他人同你一齊SH
但係又預左total loss
咁聽講你搞到total loss既話你係咪你賠先

咁應該入左貨

個個淡post都見到你，煩唔煩，覺得佢跌你咪買對家囉，又唔敢買

買long put。 依家一蚊一張 玩下day trade 勁好賺

咁點解唔可以係加左好倉?你答啦

果條友都係籃絲無腦😂😂

Wsb個個話hold
但連登仔唱淡？？

一早講左自己承受唔起drop to zero就咪玩啦柒頭
咁之前d人放左賺左係咪又要分比我？

又唔係唔敢買既 見SS就咪放咁解咯

睇淡就一定要做淡？我拎d錢買其他值得投資既股票唔好？

如果空軍真係平晒倉嘅

唔使搵MSM吹風話WSB轉戰白銀
唔使拎錢玩ladder attack
唔使搵bot上WSB炸板放淡

講完

咁就咪水人SH啦7頭

水？唔見水到你都SH?

依家重點係持股數量，唔係價位

咁你咪繼續SH
無人阻你。食生花姐

交易量勁低, 只係d傻散拋售

大把新手 學生 all in曬
咪因為你地日日話咩SH to the moon

已經係好淡大戶打緊

我地呢d企埋一邊睇下戲 學習下大戶操作市場可以用到既手段啦

一開始就已經講過咪撚all in
All左就有機會收唔番
追下post啦屌啦星

控制風險，過咗可以承受total loss嘅注碼就唔好再溝，咁就sh到天昏地暗都唔驚

SH不嬲係叫人有心理準備total loss
係咪叫人唔好all in拎閒錢玩
叫人唔好margin

幾時有話係比人搭車賺快錢

我追妖股post jm9
淨喺呢個樓主已經引導緊人all in SH啦

邊撚度有叫all in呀傻閪

講到升硬wor 仲唔all in?
過多幾日咪睇你地班苦主係度圍爐lor

買賣自己控制
有邊個揸住槍迫你買/賣?

無叫架 吹到上太空不過你allin輸錢係自己笨柒

升硬就all in?
咁講你老母大波係咪就代表要比我屌？

sh

事實上就係一大班人比人誤導去曬all in
依家200頭已經一大班苦主
過多幾日落番100就等食花生
BTW
咁你有能力屌到係你本事既

咁快就割啦？
前幾日話升到上30000wor

關你柒事咩
買得就預咗風險㗎啦傻閪扮偉大呀
想做聖人屌你老未做傳教啦

Sorry, 底部倉位有無走係有圖可以睇

依家又預左風險
上個禮拜個個就話升硬
下個禮拜會唔會話 叫左你地買1股SH就算架

唔撚好砌鳩我
我就無撚講過 係你啲維園阿伯先乜柒都要理
人哋贏輸關你柒事咩 你有撚份分咩

條傻仔成個小丑咁，以為自己笑緊人，殊不知我地都笑緊佢

靜啦屌你老母
SS不遠以

其實交易量低你可以解讀為
啲人走哂
或者啲人SH
都得 算啦信自己囉大家
兩邊咁嘈都無用嫁

有人派bot去wsb洗皮再用主媒屈佢地轉左去銀

Sh落到去30蚊再入過

嘩 咁講法
我依家唱淡 點解你又要理我既

原來你都係維園阿伯

知道你地今日ff左好耐既ss見唔到
仲要大跌 係唔開心架啦

BTW 有排你跌啊

我唔想total loss

20@342 Strong hold 緊 !!!
有閒錢又可以斬殺沽空狗, 何樂而不為

過多一兩個星期咪知道邊個笑邊個
記得唔好走啊

SH！

274都唔知仲有冇機會見番

根本已經開始緊人踩人

升硬都唔all in?

條傻西有冇買過股票

WSB既資訊肯定最快最準，sub wsb 好過sub Bloomberg

成個game就係贏緊偷偷走, 輸緊大家一齊坐
話由吹淡既人睇到香港既劣根性不如話睇買既人睇到咩叫醜惡既人性

其實d水人SH既連登仔同鄉土藍c 咪一鳩樣

見到d自己想睇到既新聞就 哇內幕料
見到d自己唔想睇既新聞就 屌你又放fake news

就算今日淨係淨返$0.1 你都買唔到嚟平倉

無聽過免費的是永遠最貴

交易量唔夠？drop to zero嘅，隨時仲多人參軍！

屌你老母兒登仔真係自鳩私 人地一早同你講左係為個信念一人一股打空頭公司 要你死都SH Diamond hand 股票既野係有升有跌架啦 又係到輸打贏要 輸錢就要人賠 你贏錢果陣係咪分番出黎啊？

咁你經驗少姐 女呢？
免費 好多時都係最貴既

左腳踩右腳

為咗自己多少少利益就出賣自己人，
現實版全球囚徒困境，
兩個陌生人玩都難合作

主媒係幫邊邊就大家都知
咁佢地會唔會日日提住大家快d走呢？
咁為大家著想？

SH

手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

Q: 幾時short squeeze?

A: 我地唔會知幾時short squeeze 我地淨係知就快short squeeze 而沽空機構唔平倉既話一日係要俾幾百萬利息 所以佢地流緊血

Q: 咩叫ladder attack?

A: 沽空機構會左手交右手 左手放完右手低位接 從而令股價下跌 目的係震走散戶賣股俾佢地平價平倉 其實好簡單 睇成交量就知 琴晚3700萬 屬於少 即係ladder attack 上星期一8億 即係好多散戶震走

Q: 出面D媒體唔係咁講 又話對家平左好多倉？

A: 上星期媒體已經發放大量fake news 如下圖

Q: reddit唔係已經放風轉買AMC同SLV咩？

A: 嗰d係對家既手段 水人入去買令人分散注意 再用佢地黎回血

有冇巴打補充

如平左仲比$189 比你止蝕咁好心？ 機構做慈善架？
一野落番$20 都仲得

笑撚左 今晚150又好100又好 我都set10000蚊溝下貨先

一路唔係話SH到上星期5 有175以上等佢唔夠錢平倉咩 咁佢地要走尋日都走埋啦

同埋上星期5使埋橫手點會蝕比你地 得返班傻仔sh

其實低過100 已經多人掃貨

喂，狗莊唔好限人只買一手先得架， 屌你老味

人云亦云
其他人有咩責任？

一手 一股都講錯，建議離開美股

叫人SH就有問題 亂咁叫人止蝕就無問題
咁樣止蝕法上星期一開始到家下你都玩完成副身家啦

一手 屌你以為港股咁要買1000股啊

Strong hold

屌你老母啦， 學人正字特警

師兄 真嬴家

打到落$20咁唔洗平倉啦

黃又一定有腦?

咁撚似啲藍屍講嘢，你自己預攬炒就想成個香港陪你攬炒？

不如搵個真實數字出黎 仲有幾多%未平倉

樓豬諗緊乜你估我唔知？你叫人唔好掟貨但九成今晚盤前走先，人踩人啊驚？

Short interest 2xx%
諗下你當初點解買！
理由冇改變，點解而家要賣！

大家唔好走，比我走先

重倉，等星期四五收成

識挽嘅都知呢兩日一定插水

你地繼續SH啦

港股開市

你地繼續慢慢玩

星期五 800call 仲有咁多未平 你同大戶定

開市有得走 一定要走
空頭已經平哂倉

繼續sh 變相幫基金佬賺錢
今晚最後逃生門

大家如果有輸左都無所謂既錢
不如比我，他日我發達一定十倍俸還

左手交右手咋
琴日仲話有幾間證卷行玩埋限買 其實咪姐係星4果招咁 咁緊係跌啦

突然勁多account 話GME玩完點點點
奇撚怪

其實同散水撚一樣啫
有正就有反 不嬲都係咁㗎啦個世界